[LoL]上路扑頭仔 係咪永遠比阿叔壓制住？

我Q佢 佢實Q到我
我開W打佢 佢又可以飛走/打柒我
大技更加唔洗講啦
好似永遠打唔出缺口咁

試下轉用潮州佬

客家人勁d

呢個版本扑頭仔太弱勢
試下轉用阿嬸坐爆佢

轉用打鐵佬會唔會好啲？ 呢個版本好撚op

打鐵佬緊係夠打啦 基本上唔輸任何英
BTW 直升機都應該夠打

死神好用d
前期係咁用Q農兵
後期直接清場
W又有緩速，捉後排完全冇問題

用TB啦

我覺得mk仔勁d QRQ直接打死一件

用港女風真佢有無機
不過阿叔好易擋到

用咖哩佬
又坦又打得
有W控場 R仲可以支援

客家人躝去jungle啦

客家人玩乜撚野上路

邊撚個負皮哂全部人呀
呀叔本人？

用開時間人

篤篤妹屌打

咪係咩年代呀

時間人躝去中路啦

屌柒你呀第一日玩lol咩 客家人梗係打上路
q完再r e q 大技再q 根本即死

我main 時間人上路

上路玩科學家啦
基本上count死近程英

上路mk妹打撚哂

打唔贏的骰妹呢

🐊啦

惡魚打唔贏周杰倫

用劍女囉

訓係打都贏啦
控場都多周杰倫幾倍

講到人地唔明咁覺得自已好醒?

冇人用射精仔？

識玩既 用淫賤女教師都夠打阿叔

收皮啦
個個都明 討論得興高采烈
你就一頭霧水
問題會唔會係喺你身上？

新會然

咪傻啦
劍女突進去打姐撚咪比人硬控囉

廢英

點解無人講巴士司機?
對線E小兵POKE 得閒蓄氣Q
阿叔上黎換血開W擋
上6 阿叔想上車 就R開巴士撞佢

用 光頭佬啦

用開死神

睇黎今個season唔係扑頭仔既世界

唔想對犽宿咪BAN9左佢囉

有啲名會明
但潮州佬真係R爆頭
CHING可唔可以教下我?

係唔係趙信 佢好似鄉下係潮州

話說廣東潮州府揭陽縣有趙信者,與周義相交,義相約同往京中買布,先一日討定張潮艄公船隻,約次日黎明船上會。

原來係咁

射精仔又係邊位?

上面班友仔都on99，梗係用蘑菇人diu打所有大男

我見我細佬用慎可以對線打得贏所有上路英🤔

光頭佬咪克住阿叔咯

叫佢同我隻扑頭仔打
扑到佢頭破血流

慎俾人屌打就多..
不過可能你細佬好撚勁

喂好喇喎 咪jer全曬好喎

扑頭仔點會唔夠呀叔打
扑頭仔不停開R換血，換2波，隻呀叔自己行返屋企啦

呀叔咁軟
用陀螺鳩玩都贏啦

阿叔搵大王打easy win
第一件事狗衝對忍者鞋已經輕鬆贏咗
10分鐘買多個吸血勾勾直頭屌打

周杰倫係J4

Jayce係顏福偉

D阿叔唔夠打好中意咻咻咻咁飛黎飛去 當扑頭仔狗咁撚

收買佬counter阿叔

扑頭仔係邊隻??

新會然？ 定新手

新手

google 完 原來係狗頭

咁係邊隻?

所以咪叫你玩大王
打完佢飛走你又可以q補血或者w慢佢追上去
佢r完過黎同你對a你有大技又實贏
唔夠打同佢trade到3成血一下普攻e走
食完個camp滿血重新黎過

基本上劍女, 惡魚, 姐撚, mk妹等等全部都係咁打穩贏
但係新符文只要對面一pick樹啊石啊大昆蟲果d就即輸 根本新符文對aa英就唔公平

約瑞科 ?

成日chow post回帶唔悶架咩

喺咪jax

好似係poppy

一次好笑 兩次on9 三次on99

識玩一定係玩廣西人

屌, 唔係特朗德咩?

幾隻扑頭仔wo 講緊邊隻🤔

扑頭仔唔係達瑞斯咩
成把野大大力咁扑撚死人喎

原來一直無人知咩係扑頭仔

扑頭佬黎

達瑞斯係呀叔

呀叔唔係犽宿咩

當年我追完成個post都唔知佢講緊邊隻，幾廿隻扑頭英

呀叔係蠻王呀
成個中坑咁仲唔叫阿叔？

咪扑下扑下個隻囉

唔好踢爆

其實1個loop完又loop既gag
同一塊比人趙完又趙既香口膠有咩分別\ /

成堆on9仔作d得自己明又唔好笑既野
又有人死要面作落去
其實跟本大家都唔知人講乜
呢類post得死神同刀女係真係高質d
其他夾硬黎講

一定俾你農咩，卡兵玩殘你

你廢姐

用史泰龍啦屌

你老母比狗屌

係咪得你唔明炸？
洗唔洗嬲到咁

用開一拳起人 屌打大部分英

淨係睇得明幾隻

福建人啦

好似係特朗德

閹jer仔屌打扑頭仔啦

真心覺得大家都係鳩up緊 屌你咁撚多花名 不過似乎潛規則係唔可以踢爆 所以...
我用開賓周仔 屌打曬咩潮州佬福建佬上海佬

你ID真係無改錯
浸味出曬泥

劇毒無罪

真心
連呢個Post d術語都聽唔明既人
肯定係d金銀銅

唔怪得我明哂 除左扑頭仔之外
扑頭仔真係太有深度 睇黎要大師菁英先睇得透

扑頭仔唔係處男咩？

全部睇唔明 我銅五我自豪

上路最常用女鳥人 恰班短手撚，最鐘意見到對面係用斷刃女

一個名都睇唔明
有冇人可以教下我?
利申: unranked

你想問邊個 我覺得雖然班友仔咁講，其實佢地都各自誤解左大家既花名

乜撚野

用轉轉佬啦
係咁Q W E
之後大技收頭

玩機師啦

有冇一張list 係講哂花名係邊隻
利伸：白金二 聽唔明

白頭佬屌打所有近攻

改埋啲on9名 當有趣

直升機係咩英

潘森

庫奇

剎雅 雷玟

邊個會玩剎雅top 梗係葵恩

佢指明女 證明隻英 係有男有女
如果葵恩 話鳥人咪得
擺明講緊 剎雅

d名好好笑
潮州佬 客家人 福建人 真係估唔到

呢幾隻真係估唔到=..=

其實用西裝佬可以輕鬆打爆阿叔

乜撚客家人 mk仔 篤篤妹
唔係第一次圍爐

係咪SKIN黎..有著西裝咩

唔係J4？

JAX

賈克斯咪客家人囉，以前耕田成日戴果頂帽

庫奇呀

大劍騎士唔會輸比上路任何一隻英囉好唔好

客家人 = 人馬
直升機 = jax
篤篤妹 = fiora
Mk = ez
扑頭 = trundle
周杰倫 = j4
死神 = 狗頭

錯台

一個po
引曬d新會然同銅牌出黎
睇唔明個d 99%係00後

心照啦係人都知嘅嘢 人地問1+1=幾多你都唔會衝出去答啦

我唔知
利申 銅4

屌自己咁鐘意圍爐自己圍撚飽佢 好似好撚威威咁

落石電卷洗兵算啦

客家人點解

Hecarim

平時用開英文或者花名叫啲英雄，忽然間睇到啲人叫全名真係要load一load

巴打平時叫開客家人

入佢中路啦

上路馬尼拉人質贏硬

咁係你廢姐

扑頭仔明明係阿mumu

用JJ婆打上啦

handgun佬一個打曬

同阿叔玩緊唔同遊戲
你你塔底佢係塔後

用開男人婆 場場屌打😂😂

有玩lol
全部都唔明
但點解我會笑到失控

加個v7一齊duo rk?

咩歌🤔🤔🤔
Shall we talk?😕

我銅牌 你ok😂😂👍🏻?

我試過用單春妹都屌打牙叔

毒臬跑贏晒上面班ON9英
利申專精lv8

依家27Lv.
聽晚可以出發

女王最強 冇counter

鎖匙佬屌打喇
一個出面玩你 咩英都無用

我地duo應該好快上銀牌😂🤘🏻

見到班銅牌嬲到炸炸跳就覺得好爽
唔明人地講咩就自我增值下喇
上網睇多啲高手嘅實況
學下人地啲技術同套路好過啦
成世都銅牌咩

點解

我有個老死鑽石
叫佢三排玩中路實無死

開波得底褲電卷咋

我Main香蕉佬上路
遠攻+補血技=op

牛奶仔上路都勁